有冇人一齊左段時間都仲見到另一半個陣會心動

同男朋友一齊左年幾 好似越嚟越鐘意佢 有時我淨係諗起佢個樣就已經會心動 好耐冇試對人有呢種感覺 好想衝去見佢 就算只係望一面都好 點算好

無

利申： 你男朋友

點解

女人係咁
男人未必

傻鳩發現

女性黎講 一齊耐 付出愈多就愈來愈鐘意
但以男性黎講 好似愈耐只會愈來愈覺得悶

我想知 點樣平時俾到驚喜佢keep住佢果份熱情

我幾個女仔朋友都係話一齊得耐就越鐘意 但男人好似相反

我都想知

True
所以我已經唔識去愛一個人

唔好見咁密，日日一電話。就算幾鍾意食kfc都好，日日食就會厭

男人都會，俾d信心

不過肯定係gay

唔止心動 仲會hang機諗唔到野又口啞啞

同佢一齊半年
而家佢一放假就約我出去 我從來都係等佢約
（佢返工 我返學）
但佢話約我 我係味有時要推下佢先得？

又唔使特登推， 不過久不久佢想date全日，妳未話淨係出到晏晝或者夜晚咁。俾佢知道唔係想見妳幾耐就畀到幾耐佢見妳

拍左十年拖，望住佢個樣仍然覺得好正 會笑

咪撚搞咁多野啦
佢唔約你就話姐
佢主動約你你都搵野黎煩

你會唔會諗太多

分分鐘佢都唔想同你見咁耐

見到佢個樣仲係會傻笑

on9 如果女人係咁就唔會搵第個男人啦😂😂

好sweet!
睇到字都臉紅

On9，如果佢係對你好既，咪玩埋晒d on9手段啦

其實....我都係問下

我想佢約多d添 點會推